# SFTP-Java

SFTP via Java

文件传输查询工具

用Java开发的文件传输查询工具，在文本框输入文件名即可检索列出该文件传输到各节点服务器的状态及时间。

打开时默认会切换当前日期也可以选择相应日期，在文本框输入文件名用多线程自动扫描而不必再用按钮触发点击事件，用SFTP连接到服务器，把Linux查Log的Shell脚本命令封装到Java代码执行，可以用该工具方便地查询文件传输状态。
